Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 149 磁石又炒 燈箱又炒 cosbaby一定有得炒

AVENGERS 4 TRAILER

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

======================================================================

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

希慎排隊現場實況 人山人海架

係之前整千手Dr Strange個個，大家點睇?
不過要另外搵人上色有啲麻煩

有冇CHING記得50係上個月邊日派?

LM

好耐冇每日一屌
3月頭bp派未
5月頭thanos派未
5月尾mk50派未

提下大家呢幾日都落雨帶返把遮呀

新POST留名
我愛樓主

新手留名

Ironman cosbaby可唔可以長放電？

最好唔好啦

有冇去咗嘅巴打講吓Cosbaby銷量如何,聽日狗衝去買

上面排隊實況答到你

3月9 號單

希望張圖係真
係真就下個禮拜有得玩

又新POST

抽到聽日3點fast pass
好驚去到無曬貨
諗緊朝早排唔排定

新手炒家留名
聽日去 係咪咩都有得炒

今個月都應該唔會派

場內空氣都有得炒

Lm

樓主已經post左啦
你見到咁多人買野就知
準備陣間拎尿袋同凳仔出去希慎門口排隊入場

Iron spider呢

入到去排隊畀錢都要排半個鐘

張圖已經錯左2次

最起碼上次50係岩
做人要有信念

張圖假架

直入

聽日係咪都可以係希慎訂鷹眼？
利申：中咗聽日fast pass

Joker呢

照常理應該係，我抽唔到fast pass，答你唔到

lm

根據張圖 今日會派John wick 我已經準備好了

joker都未派

希慎開始多人

想買燈箱 但要翻工

新手lm.

Iron spider拎左所以唔洗屌

新手問 唔該晒先
iron man mark 85 係咪重可以訂
Thanks

打電話上去問

截左先黎問

日日都有伸手問

唔係掛咁早

Facebook見到
連bb都有

好在抽到首日vip飛
雖然都搞左4個鐘

有啊 tg:

我想問黑豹派到幾多月幾多號

首日

Sor手快打錯 依個先啱

隻保溫瓶多唔多貨剩/多唔多人搶？
唯一有少少興趣買嘅野，想今個星期尾先去唔知仲會唔會有

個磁石係點？入面個人偶拎唔到出黎？

浪人得唔得 就去旅行 要復活節後先返到黎

都幾肯定復活節之後都仲有得訂

拎到就唔止呢個價啦

想早d姐

你放心 冇人買

呢個幾正喎反而

有巴打話買錯咗個保溫瓶喎，佢好似想買A字買錯Marvel，希望佢睇到啦

今年仲有咩機會會出黃6

動物節

水樽大量無人買 睇樽頂分logo 唔好買錯

好唔該各位

個位巴打睇唔睇到？如果係我可以幫你收tg我

岩岩拎左隻 cosb 手套返公司擺，隻手套比想像中墜手，唔會輕飄飄，著燈效果正

又幾得意喎

遲d小人d個陣自己去訂啦

ht 俾管理處啲人屌 岩嫁喇

唔明有咩咁特別

好想要

屌乜野？
如果講緊班炒狗，管理處直接屌走佢地最好睇

屌佢老味少左隻耳

好似提早一個鐘開波

留名睇 管理處比老闆屌返轉頭 阻住商場賺錢

中sad

屌佢阻住apple做生意

Cosbaby都中sad使唔使$50收單

我黎 上fb搵到人換了

排到依到😱

我就係買錯的例子

有錢揾 香港人真係會排佢老母

睇黎聽朝要9點出去排

哩隻自己入場買有單 係煩唔知 ht 點換，最好係可以落返會場換，上 20樓攪保養一陣又話無現貨又返廠又盛麻鬼煩

屌 而家已經拎1點至3點狗帶

如果開新訂到時仲甘

上20/F訂遲啲玩算啦

遲啲玩唔係問題係驚有會場版

不過如果一直都係咁排法我比啲錢人賺收單好過

依加會場版d bonus part咁唔吸引 算啦

有呀 唔該

電視劇有機會翻出返SW同Falcon,忍下手

11-1

嗚呀！重有SW 希望會出返啦都

不嬲放幾多錢都唔痴線，痴線在係接個D人
所以唔怪得人炒

近排好左好多人後追 重要都幾高水追 推高曬d價位

1-3點狗帶 遲左

咁多人唔返工...姐係依家出到去都派到今晚啦⋯⋯

ED巴3700成交已經覺得好高，上到4k不如買合金im

我自己角度睇 HT唔係合金既1/6 炒過左2500 已經好撚貴
利申：窮玩家

我覺得炒過300已經好貴 暫時未一一隻食多過300炒

啱啱去佢俾3-5pm狗帶我

暫時我有既都唔係食好勁炒 但係未買個d隻隻都上曬2000up

所以而家係咪都衝左先 好過之後食炒

有冇人肯用浪人13/14號單換我thanos4月2號95折單
講緊大家都1000蚊訂

睇fb d cosbaby都冇人接, 成班一箱箱咁掃以為有得炒

之前3800買左一盒全新knightmare bat，但始終過唔到心理關口，冇開封到，最近放返左出去。

都唔明有咩好炒 想買幾盒都有排等

cosbaby 如果唔急，半年後週街都係貨

賓賓訂鷹眼

依家先出去拎狗帶會唔會太遲

咪係，上年聖誕個排路經幾次logon就買齊翻iw d cosbaby

鷹眼都炒都唔知19號洗唔洗一早去排隊

而家已經3-5,明天請早

準備派7至9時段

唔差在手帶都炒啦

我估19號應該都要排後樓梯

啱啱先3-5咁快7-9

賓賓寄返賓國

我重諗緊Nebula

附近有咩嘢做 而家喺誠品hea緊

鷹眼真係多人訂去炒既 實燶

有無人知marvel atm卡有幾多折

去廁所打個飛機先啦

同埋真係咁多人對呢隻有愛咩

屌買完野冇送到file比我可唔可以補領返

d人隻隻都覺得有炒

嘆個早餐 或者睇場戲

要睇浪人表現
尋日睇返CW 都係覺得鷹眼好柒 同人近戰重要係到蚊箭
不過我都係訂左普通版 浪人個造型還好 重要食我一千蚊訂 不了

張單唔係有俾印話無得退換咩

痴撚線 10點幾就派到咁
聽日12點幾去到應該都收皮啦

某情度上係好事泥既

保持信念

sad9

Skip DC

等19號上去訂算

baby無得換貨，一開有sad有爛都無得換

買張貼紙想要file

買滿200先有啊

都係個句，有愛咪俾多幾百即刻玩。
你要等跌價咪等到過埋動漫節，不過到時你又無愛架啦
早玩早享受

我個日訂野唔記得開訂個個職員叫返我入去訂

新手一問，請問各位巴打 新果隻IM 係咪未截單可以去訂架？

一係食藥咁 一日4次 每4個鐘一次
我地唔係HT員工啊 打上去問啦

3722 3988

真係

無睇到，不嬲知 cosb 都一樣有 14日保養，今次改左例？

唔係話唔比d新人入坑 但係一日幾個呢d真係睇撚到燥

宜家已經派緊7-9

fb一堆cosbaby無人要，班人仲係到排隊搶d咩

搶住去投井, 蝕入肉先開心

望住antman d單
真係過山車咁

你睇下張單，收銀都有貼牌話無得退換
點解唔望清楚有無sad先買

今次會場全部無保 買完先知 仲要俾錢果陣無講
好彩無sad貨 見到有人買原盒磁石有重覆 慘到

係咁上？

重記得上年11月冇人要D單

重要角色。好快D價會升返

今晚上開 sb 順便嘈下，祝我好運

原價追左張

如果無手帶,可唔可以walk in去排隊入去

賣單好似求人買咁

可以試下

如果個真人頭整得靚既話，升到勇度咁啦

套戲上左，隻蟻就會不停有人徵

個個諗住排隊賺外快
但係玩開就知依啲貨跟本就大量供應

唔好意思

唔該巴打

CW個隻個頭似唔似架？

個盒兩層膠要睇真係有d勉強 除非你照田雞咁照
如果衰入電同埋我講磁石重覆果d直頭無得check添啦
今次買到sad貨就真係喊出黎 特別係磁石同1:4手套

遲下log on呀 迪迪尼呀 邊撚到都有得買啦

下次開post要第一句寫sb電話

Logon都掃黎炒架d人
我隻dr strange搞到好近期先買到
之前見人講logon有已經好快掃完

似就一般般，冇表情果下慘。

等套戲上完rb大把貨啦
使乜驚
今次班炒家無論大戶定散戶都失哂預算
單又炒唔起仲要冇現貨1:6

antman出左兩集都踢唔起呢個角色
連tony係civil war都串鳩佢唔撚識佢

我買左成二千蚊冇比到我

最好笑mk85平民去到第三，四日都要排後樓梯，今次睇下鷹眼19號又排幾多日

咁antman 係第一集由頭到尾都係做賊
tony唔識佢都合理

我覺得Cw唔似 所以放左 有新追新

呢集佢咁重要。可能彈返起都唔奇

on9既d人平民開訂幾日執個幾舊水都唔知排黎做咩

Antman 3.0隻色好靚

想搵返米奇個兩隻黑白船長同導演cosbaby邊樹有，logon display隻金同原色我都買左

我好撚鍾意antman wor
真人同個角色都好正 好撚搞笑

衰d講句 你散戶炒單個回報低到一個點
雖然50炒得起 但係你成年後先賺到千幾蚊

有啲無正當職業嘅人一日賺到幾舊已經唔錯

D賓賓快d今日排哂佢 等我19號直入sb

拎咗7-9點捱好

antman我剩係識欣賞肥仔

靚我就覺1.0最靚
色水3.0都唔錯

我都鍾意
由friends嘅mike到antman

同埋好多人淨係睇A3，同埋睇ironamn 隊長，antman未必多人睇。A4佢有份既話實彈返起

唔好話我話
一陣group又有成班mon post炒家放單㗎喇

如果佢跳入Thanos個屎眼到變大 炸爆佢 實彈起

派晒飛啦

今日截咗龍喇？

明天請早

要朝早去拎手帶, 返工既死左條心吧啦

有條撚樣喺正門口同南亞狗收訂單

FF 今日15號係咪派John wick

大陸仔格

蝗加蝻

已經派完手帶

白衫條友好似金主黎

全日手帶？

Marvel Studios「《復仇者聯盟4：終局之戰》展 Team Up at Lee Gardens Powered by Hot Toys」今天排隊手帶已派發完畢。感謝各位fans熱烈支持！

造勢成功

笑撚左 真係唔洗返工咁

返工既根本無預你有得去
想去? 星期六較個鬧鐘啦

HOT TOYS真玩家真係好慘

Hot toys for 炒家 only

睇開D啦 你無得同佢地鬥

一早拎到條夜場手帶, 要係條街on99等一日先入到場

大熱貨 我次次都用後啲單加錢換上去做首日

打工仔唔請全日假唔使諗

慢慢等睇班傻西買晒d貨無人接on99

派完今日手帶了

望聽日可以拎到啦

時間真係唔應該咁樣嘥

Cosbaby 遲下sb rb實有 燈箱 你咪遲多一星期去訂囉 還掂都係要等。訂單 19號sb就有得上去訂 咁點解要同班仆街癲

4月淨係不停補希慎d貨，都幾難再派新野
呢張野假到無朋友

蝻都係返工
好彩個fd個日去咁岩有兩個人 可以幫訂埋

黑豹肯郁未

痴痴地，仲諗住lunch排7-9。之後返公司做嘢，放工去岩岩好。比佢地咁排真係無得玩

我覺得今次個安排幾好

所以我完全無諗過要去

清，請問幾點去排？

新手一問 如果宜家想入手返Infinity war隻War Machine
係咪只可買交易grp啲訂單？(好似未出貨？)

如果買果啲訂單 請問有咩要留意

叫人遲啲去訂就話姐 叫人等執平貨小心害死人
你望下thor同50 當初個量都好大嫁

等到星期五可以上廿樓訂 又撞正紅日又係排到仆街

預左23號先去訂，第一日紅日隨時又有班蝻

其實隻浪人本身定價都已經咁貴
又係二線角色
憑咩炒得起

有無人今日用咗lee gardens fast pass 入去會埸

型

同路, 都係打算22先去
到時睇下個展咩環境, 無咩人就順便睇埋個展

覺得型既都會走去訂啦,點會炒得起

一個價錢可以玩到兩個造型 我覺得好抵

請問有冇人知四樓啲海報派晒未

請問有冇人知四樓啲海報派晒未？

打去問下 28867222

你睇下SHF都炒到咁貴，千零蚊玩到hottoys真心好平

唔算貴啦，16xx兩個造型，弓箭，長刀短刀，肥膘

係接個班癲姐 無人接自然會減

唔該巴打
咁加名係咪上20樓？同賣單果條友m2齊上去？

你訂豪華版一啲都唔過份

其實呢隻嘅普通版係多餘不過都一定有傻仔訂

$16xx用呢個價錢去睇下買到件咩玩具返黎玩，話hottoys貴真係未玩過玩具

真，你睇下bandai

35000 yen

追唔追mk50 好，依家個價好掙扎

比d氣勢
追

D新手另願入來問，都唔會打去Hottoys問

有得係post問 做乜要打電話ja

唔追實後悔
利申已追

偽新手 真炒家

係fb見到今朝8點已經排左3行
睇黎聽日可以慳番唔洗去

樓上位巴打隻antman係無左成隻右耳喎咁都睇唔到？

佢入到去人山人海見到貨就搶啦 咩野都睇唔到架啦

只為訂野 唔係首次日就之後慢慢去啦

Cls 兩點都未到

Prime1隻Alita 1/4好平之嘛$999

美金

我就係個d傻仔
本身好懶 好少換配件 同埋都係諗住排6人陣 廢是訂浪人

Ching幾錢入？

1300大後期單

抵wor屌 幾時入架？

問咗啦 而家出去換 順手過埋IKEA買個框鑲起佢

都比咗千五蚊再比多百零蚊多個造型都唔要咁睇唔開?

差thanos就齊晒iw想要既 幾時先肯派

到時後悔要追返就唔係百零蚊

普版隨時一派就全派

要幾大？

唔知呀 一陣我拎埋張嘢叫個Staff幫我揀咪得

我都想買

隻thanos完全啊撚派

咁撚癲
屋企無咁多位

算啦 本身都為左齊6人先訂鷹眼 留返個5舊水訂Nebula算

有結果話你知

我都係咁啱有幅牆空蕩蕩冇裝飾先掛到

派貨, 你問左黑豹未
你起碼都派左幾日, 黑豹派3次重係首日ja

問左dc未

啱先打咗去問
如果中咗fast pass既巴打 唔洗去拎手帶 係4樓空中花園集合 就有staff帶你直入 唔洗排隊

啱正

dc哩D收左錢就當派左

我好似6月單 黑豹

佢話即使當日派哂手帶 都唔會影響fast pass直入

普版真係出黎都多鳩餘

到Star Wars Marvel出晒貨先再考慮叫廠起dc貨

Ikea有？

今日有冇磁石

打咗去問 唔洗排 係4樓空中花園fast pass處集合 就有staff帶你直入會埸

唔該

黑豹我後追算
仲有隻1:4 joker影都無

掛咗呢個 已經無位放endgame poster了

Sorry SW都一樣冇得派 marvel大撚晒

巴打都中咗？

係呀，諗住唔中等19號先訂，好彩

我掛左全部人大合照個張

排希慎既人仲on9過排假首日85既人

個張都好正

我都係 好彩

如果2揀1,
一定係派star war, marvel wfc

巴打你依個框邊到買 我都想咁掛

搞笑？而家DC唔派 SW唔派 就係因為要趕係a4上前出晒a3堆貨 然後趕住再開a4訂吸金 仲好意思講marvel wfc

候活：sw為愛 marvel為錢 dc? 收皮啦

痴線依家五月中都成2500

搵下啦 見過3月尾有人放$2400 5月中2500撚有人要咩

都係淘寶 你search相框應該都好多選擇

唔追，放棄
等85

會場啲cosbaby 大多原價幾錢到？

候活：唔該快手D俾錢落訂 至於派貨個邊交返大媽部門

Thx 咁我要順便淘多2個掛avengers 3同4張poster

Hot Toys都唔知係咪龐氏騙局黎

有無size 我唔係用相架 我用木板加塊膠去包

無限delay唔使交代，派派下停唔使交代，收咗訂無退訂條款

你講我十週年嗰張？

係

高27cm 長90cm

Antman我無買 自己買左bw ronin
自己覺得未拆之前立下眼望 有d矇矇地難望清
之前上sb買cosbaby都有保養啦 完全唔明點解新出都唔保
都係果句啦 買到sad貨如果真係無得換堅係慘 樓上果個唔係第一個
我自己比完錢買1:4手套先識驚好彩無事

巴打十週年嗰張係邊度入手

巴打不如直接俾link 個框好撚正

呢張係先前買captain marvel戲飛送

求link

呢班仆街真係唔撚洗返工
個個都咁得閒

坐定定就taoboo

Thx👍🏻👍🏻

正 正想買框

訂個陣係咪同買家講高27 長90高得？

現場乜貨都無 摺埋佢啦

俾D賓賓清晒啦?

有咩貨無

有冇人記得金錢豹 首日單係幾多號？

ON9的嗎? 執7佢啦

一個二個問截左未 打去問咪知囉
重快過你係度問喇

有無巴打有燈箱link share

120-150左右

銅鑼灣希慎換poster啲promoter幾靚

變成專做落訂

1個人已經同你清到1個櫃

做咩影巴打

戰損ironman 無
Thor & groot set又無

想訂鷹眼豪華 咩價位

邊位巴打咁痴線

依件

希慎送果張poster有無人幫手度一下size，想淘寶訂框

右邊果個籃都係佢架？

笑死

我無位掛了

我係呀

好想要黑ca

我都想要 不過日本好似賣好貴下

黑隊長2千都收到喎

想要46cca

頭先商場排隊有個矮矮地女staff幾靚

巴打有冇得幫手買

抄牌未

毒撚

5月去重會唔會有

Thx巴打 你個個係咪平面閃銀？

幫買好似重貴過係香港收...

射燈下把魔法刀好靚

開燈會唔會好d

咁幫唔到大家了

Hys Hysan派嗰幅68CM闊 Ikea最闊都係得61

平面鐵灰

巴打呢隻重唔重？我掛係床邊驚跌落黎會死人

我覺得唔重 不過無磅過
角位幾尖請小心

又重又大盒 仲要勁貴 邊個咁ON9會幫你買

both

唔出樣就好

你應該係講塊面白雪雪皮膚好好果個女仔
都幾可愛, 年輕真好

買鷹眼豪華版定巨腸好 兩隻都正

鷹眼for sure

而加1900 都有

燈箱係咪落全訂？

黑腸之前真係一直跌唔知最近有無升返

想識

yes. 480

3k幾

2隻都買

WM6換隊長豪華版單，有意pm

其實我都即刻將隻野入返盒望一望，唔照田雞咁左照右照我諗都幾難察覺到，我當時入場乜都齊洗撚搶咩

又唔算好白

你地純文字夠未

自己去希慎睇啦

琴日去拎海報果幾條女都閪面

到時開訂都係無漬盾就正

雙盾咪得囉

fb 見到d 留言好撚威咁
7點幾8點排拎11-1手帶
係呢d人先會咁撚柒閪得閒排隊
仲話想快係要付出
嘩，人唔笑狗都吠，咁叫快

7千

由佢地打下飛機啦

心口塊滴滴膠可唔可以轉返布料

其實佢成隻都滴膠

布可動高d定滴膠？
好似潛行、aou同cw都唔夠黑ca咁好扭

希慎張poster大張到癡線 唔洗錢都幾抵換 依家仲諗緊掛起邊好

有無巴打想要個框，買多左個，平放

點先換到？

咩size

冇得換啦
你咁on9,商場唔會比你換

same size?

我可以接

我要

比個tag我巴打

買亞加力膠版整海報上牆架仲好
n 年前整左兩set 五百幾蚊

個框係宜加到買？

巴打你呢張喺邊到買？之前上網預售買飛睇Captain Marvel無海報，要現場戲院買飛先有，結果無咗

Ht個d

唔係睇十周年馬拉松送既咩?

上年個張都好令

我唔係買架
我買CM戲飛 戲院送

味玩過ht，請問咩係啡盒
我見有d有 有d無

我想問運費要幾多？ 咁大件係咪好貴

果陣我係上網買預售，所以無
要戲院買先有，公平咩

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

Btw

買IMAX仲要比多10蚊

新入坑就咁。。。rip
加幾多有人放單。。 500？

19號上信和20樓有得訂，加$0

都無話咩係啡盒

啡色的盒

啡色既外盒

膠都廢事比

聽日晏晝去係咪都係買唔到磁石㗎啦 ?

笑撚左

你可以試下同姐姐講你四肢都要手帶，咁就有4條

就算你真係有四條手帶，你都要有辦法除出嚟 而唔整爛佢，先至可以比第二個戴，實際上應該冇可能

斬撚左佢個fd隻手咪得囉

10

滅霸、bane、bvs kighmare咪有啡盒囉

屌 其實佢又無講錯

Cosbaby隻Hulk件suit點著 搞咗勁耐

其實唔係大手入貨 單買幾隻cosbaby嘅話 係咪等下遲啲先買好過去排隊?

遲下一街都係貨, logon同rb都有

但係你岩岩先問完個post成日講個樣野咋喎...

燈箱都要訂不過又真係好靚

減兩百都無人要

要兩張

得粒金幣

不嬲上網買都係又要收手續費又冇野送
我專登為左張海報走去買飛

請問可唔可以俾個詳細尺寸我去訂呀
我都有呢張海報呀但而家唔喺身邊度唔到

BTW 點解obi wan 仲係無咩消息

果陣仲成班係度丁

沙田果間mcl 一張得喇

Joker拖左咁耐 重要一個月返三轉 炆d下嗎

27x90cm 淘左個框返黎

送都冇人要

有無人幫手度下endgame希慎poster size幾大

一樣

幫手拎埋poster囡囡電話

收左先囉屌 依加原價最多加一百收到

收 好正
上個月原價收左首日

thanks

想要隻dp

留tg

想問下呢個size係幾多

其實Sideshow而家仲有Mark50訂
最快6月派貨 計埋shipping都係3500左右
係果度入會否好過等HT派貨

我平身有AC 咁我搵屋企人電話申請多個

就咁話啦 收左先冇蝕，後追就大鑊

蟻俠首日幾多號？

19號上20樓訂浪人會唔會又排隊，總覺得有on9寫20樓首日單

好似6月尾果幾日

上面巴打話有sad麻煩
我就覺得ss買唔比炒家賺好過

Btw 一唔出你即刻比人炒五球

6月30？

希慎落雨都咁多人排

原價放，無人要先放上FB，廢事益班友
上嚟搵水魚講到益人咁

而家係2.0、3.0

可唔可以要兩罐iron man啊？除番開計番我錢都ok啊，我唔飲既淨係想儲個罐

無頭無左手無手套玩乜呀

實係拆走遲啲放落3.0道

麻煩晒絲打

50蚊都唔要，阻埞

我玩左幾年HT都未試過SS訂
原因係以前無炒得咁甘 果時係SS先叫炒

唔關我事嘅 係鈀防守太廢又無鬥心

其實今年戲院冇quota派海報係咪因為分曬比HT booth?

D人係咪炒撚到痴左線 斷手斷腳都咁既價

最好笑係第一個排500 之後愈來愈低

價低者得係fb既特色

貨太多，暫時只會有跌無升

點撚解想買cosbaby都咁難

我想咁串佢：

排-$50，即係你比返$50蚊我，我同你要左佢

全新2000 二手1800

一定有

想問下燈箱係咪都要炒

頭先去拎hysan 個fast pass 順手同隊長影相，點知一影佢隻手就甩L左

但其實我想講個fast pass 好正，唔洗排隊有staff帶你入去

都無野賣

呢個紫色殘缺body真係完全諗唔到重可以有乜野用途

現場好少人

19號 手足可以留意返ht fb

我反而好奇佢拆左果d件用黎做乜

除左個髮型，全部一樣，都幾肯定佢endgame唔會出新

嗰日係咪要預先拎左籌先排得？

抽唔中

學上面巴打話齋用係3.0度
成隻figure 最值錢係個頭，個手套又可以玩好多野

但係其實個頭唔係好似 我覺得

poster 膊頭係金色?
不過唔大分別就一定

Poster都可以係假既，等套戲出先知佢d cg改成點，不過唔太大分別，HT都講過唔會出

其實我個人比較鍾意endgame嗰衫多啲可能因為sharp啲

呢個係end game結局
Thor終於斬中個頭

訂咗WM4既各位會唔會訂WM6

己訂，WM出幾多隻訂幾多隻，最好出埋WM buster同隻44一齊擺

最緊要係endgame個長直髮靚返好多

我睇完戲先考慮訂唔訂wm6同浪人，一陣冇乜戲份就訂嚟都無謂

上年睇完戲即狗衝雷神

出返個頭雕配件dlc算啦好嗎

出場時間應該點都多過mk4掛 又有重甲mode 又有wm hulkbuster

好想佢快啲開訂wm5 想睇下乜嘢樣

已訂 唔想到時後悔又要追單

我都係

個時後追訂咗MK7同WM4 但係冇去訂到MK50 而家好撚後悔

宜家後追後期單

長90cm
高27cm

旋轉拍賣已經700up
我都係想要個紀念姐
屌佢老母真係幾舊水都慳番算9數

有得訂, 星期六日早d起身去排咪得

新手想入抗 等緊IM 連無限手套

後追又要比50加名 又唔知食多幾多炒 又要約交收
一早訂左唔洗煩

星期六日應該排到傻左，驚排完都無

個展開到5月13, 中後期應該就少人d
燈應該唔會cut訂住啦, 最多遲d拎

就算套戲上左都仲有成兩個星期展覽 遲D去 唔驚啦

如果佢唔突然開隻會場版就係

佢敢開班會員暴動都似

個人覺得真係冇可能只係DLC一定會出過隻

嘩開咁耐，咁我月尾先慢慢去訂

上年隻會場巨腸係一開展覽就有定開開下先公佈嫁

希望佢以後會再出

再出？你會唔會太撚大想頭阿師傅

好我寧願訂唔到都唔會益炒家

兩個都錯曬
係開展覽前

頭先去到拎海報 本身自己個電話登記左 跟住用我條女電話登記唔撚記得打19marvel 不過好彩條女都肯比海報我唔係就尷尬了

買日本版或大陸版

開個日就知啦上年

係咪展覽第一日先開訂

抄個牌先

蜘蛛俠先係之傻

其實有啲網係可以代收sms google下就有
我用呢啲網拎左兩張poster

但隻GG係會場only定20樓同時開訂？

蜘蛛俠先係之後

我都想佢植髮

同時開訂

植髪正 但我曲同植都中意

咁就唔怕啦 希慎呢個場真係排一次就夠
首日都排撚左4粒鐘

cm我點都要首日 有愛

相信希慎都唔會比佢咁樣做
帶d人流黎但對其他商戶無幾多得著

係啊 第一日先有得訂

手持首日+1

隻1/4手套真係好正

Cm首日首小時

超新手想入坑，請問endgame 隻CA係咪未開始可以訂🙏🏼

其實同iw個隻有乜分別？ rb長期都有

截咗訂啦

我都係首小時 一開始派就玩得

一日好多新手

新手都有分超新手 btw截左好耐冇得訂啦

次日eg出cm我就放依家手上個隻

1:4 joker 開始派未？

我講笑

又要等成年幾 我就唔放啦 玩住等2.0

DC請繼續等，繼續Marvel大晒

未開訂 其他全部未截 下次有咩打去20樓問快d

我好似6定7點單嚟應該第二水到我

a4嗰隻應該塗裝唔同卦唔清楚

收到

like佢facebook專頁加追蹤包冇甩漏

1.0係場望到愈望愈順眼

我之前入坑無耐 我都唔會問問題 我都係做住cd rom 先

未開訂 等消息

中毒好深 入坑無耐就狂追單

今個月先過左一半 已經開左5隻 仲要其中4隻都1000蚊訂

追左咩單?

個個都係架

呢兩年入坑個班慘，熱門個堆玩具唔係貴到仆街就斷貨

戲都未上就5隻 4500訂
好在呢期冇乜野派可以回下血

上年a3入坑, 但已經無打算追之前個d
有愛又訂到先入

想玩埋cos baby

入坑年 已經入左13盒現貨+13張單
個總數唔敢計

半年

希望套戲上映左之後會出多隻WM Buster
我想同隻hulk buster孖住上

入左IW美隊 雷神
單收左ds war machine 4.0收左應該n手單 有啲不安
依家收緊ant man 3.0
仲未計新開訂果堆

有冇上去加名?

係...琴日暴雨搞左四粒鐘埋單...
依家啲單都唔理前期後期..收到就算 還掂唔急玩

機會唔大啫，賺錢機會邊有老闆嫌少

有呀 即刻上去加晒電話電郵
希望冇事 但求有得玩 最多等耐啲

hulk 7月漫畫展先開訂啦好嗎

updated

拿拿林開晒俾我訂野訂唔夠未滿足

pepper

啲人之前又屌又剩又話咩pass等a4

唔出就好笑 eg表現好又飛天

正常吖，我入左8個月坑，都有25隻現貨，31張單，hottoys個坑只會愈踩愈深

Antman eg未上都升緊 上左會升到點呢

其實我睇唔透點解冇人訂antman

我都想踩深啲
冇錢

更新都冇人睇,一陣又有人問

我都唔明 都一早知eg會有佢(仲要量子領域佢主場)而且無新造型 都無人訂

每一頁post一次啦

仲要好高汁 如果冇錯首日antman排都唔駛排

我中期單 唔知可唔可以第一日就派到我

btw係咪仲未有啊paul新頭雕睇?

有講唔出咩

下年依個時間再問應該差唔多

可能好快全派 冇頭雕睇

好在無乜出DC女角 唔洗追

DC只派女人

我中左 但唔想去

梅拉都唔撚出

有冇人知呢隻幾時出

你就好啦
我抽唔中但都諗住聽日去影下相換海報,可惜聽日好似會落狗屎

睇返張單 antman夫話2019第4季先派

17號你啱唔啱

好彩暫時target 得 war machine 同 CA，不過入得第一隻就預左有排跌錢

我得聽日OFF

iw 都提早晒啦

想請教巴打假如想買幾隻cosbaby遲幾日去會唔會好d
有無機會賣哂

巴打幾時去

肯定要派，一定有人想訂 ronin/wm 但唔想去希慎搶手帶，或者搶唔到手帶，仲要19號係紅日，到時一定又要排後樓梯

有冇巴打17號去 我抽中左fast pass
唔得閒去

你有無比翻隻手人

諗住星期五

度度都有仲要原價添
只要你肯要埋wasp

就係唔想要wasp

antman隻銀罩靚

唔好買cosbaby，信不信由你
其實你等過兩個月logon都會有

你而家只係心紅冇野搵野買

唔係得ww咩 dc
其他無人提

講起antman就諗起隻yellow jacket
好想喊

唉屌 我都係無訂1.0後悔中 愈睇愈正

要問下先

想要雖然好似冇乜野買

我17號去，抽中幾點？

15-17

我去朝早，下午唔得閒真係好可惜

antman有人訂的, 好似6月30, 有唔少人排
我記得我次日都要排1-2層, 得冬兵首日就可以直入

想問下1/4手套仲有無貨

如果兩件野太相似，好大機會唔會出
但係最終嘅決定無人知

我次日已直入

仲有小丑女 梅拉之前都好多人想佢出

cm好似未截 上次去訂85仲見到開緊

應該仲有大把 我尋日去仲有成幾層貨

有無多啲相

聽日上去訂埋隻nebula
越睇越正

deadpool冇改動都出，其實真係睇ht心情

dp2套戲隔咁耐

其實係時間 + 改動....
應該再睇埋上一隻的銷量

未派貨既話好小出新一隻 除非變得好多

請問巴打可以比個fast pass我嗎？想去訂嘢

巴打可唔可以俾我？我想入去訂浪人

係咪嗰條鎖匙扣

又要叫一叫春而家先想追番antman，之前原價都冇人要

無啦手套唔係好識影

呢d傻西放野最撚on9
又要對方有一大筆錢，又要咁啱睇中曬佢d figure ，睇中又要有一個位安置，約交收每隻check都check一大段時間，又要自己渣車/call車先運得曬

一字記之弱智

奇異博士真係最估唔到會咁短時間再出2.0

而家講完 好快fb有單架啦

呢隻如果跟足個版去出，腳腕位置不可動，係一大缺點
之前出隻Hela已經係咁⋯⋯

我都重諗緊 想齊team 但係又冇咩愛其實

我無愛都訂左 唔差在

你話一炮過Ironman/AV系列都話
咁樣溝埋一齊賣唔知咩心態

想收單就上fb 徵
唔好係度搵水魚收單 乞單
呢度係討論區 唔係2手買賣區

我CM都未訂 訂得Nebula又要訂埋CM 又要放低一千
糧都未出 就係咁出糧比HT

前幾頁有條友放star wars 單先好笑

咁我都有訂，為左齊gotg team
不過希望佢出貨嗰時，腳可動做好d
隻Hela最大敗筆真係腳腕，不可動⋯⋯
Post擺到硬膠膠

今日先原價放antman單

係
之後比我改左上im😂

除左恥笑都冇乜好講

原價益巴打

你咪當蝕放wasp囉

我都賺夠喇,我都想比人賺下系列

搞手但求打個和

而家買同訂hottoys 成日個腦都會響起一句
：「買啦唔係一定會後悔」 就比左錢

咁都要有愛先得既 我唔會因為齊team 夾硬買隻自己唔鍾意

嗚呀！母親的決擇！
唔訂又驚後悔 訂左又其實真係冇愛

力架俠個人電影出完，復3無再出，兩套太近，造型無咩大變，唔係好明d人點解會等CM同蟻俠復4版

咁呢樣當然啦

做人有希望係好事黎btw我都想佢再出 BP 仆街而家d 單貴到無人有

復3星爵同SW等到頸都長

之後D人買完又後悔,放返出去
放完之後又後悔,無限LOOP

我都係等緊呢兩隻

蟹手85

重裝batman手位joint鬆佐 有咩解決方案

Aa膠

85真係好有霸氣

HT既比例差左d

hottoys整到個頭又圓又細好薯

又要睇大貨改唔改到

A4 CM同電影版有好大分別wo

髮型同套Suit都有唔同

其實1000蚊都要搵黎週轉
勸巴打唔好玩hottoys
玩具唔係必需品

呢樣真。。。
玩至少1500蚊一隻既玩具，但1000都要周轉。
睇唔透

睇完巴打張圖先醒起 mk50係成隻手換武裝
而且隻手有接頭位
咁呢堆dlc裝係唔係有機會有燈

有冇巴打知遲啲20樓或toy hunters會唔會有thanos 1／4個隻手套買？？

為齊team咁儲法好易疲勞，又傷銀包又嘥屋企空間，最後成套放，呢d情況見唔少

唔信hottoy有咁好死

d人等真心唔明白，明知出嘅機會唔大都要等
不如實際d去收單、收貨

乜都冇,去希慎排啦

我估變槌果隻手形有燈....
刀果隻就冇, 佢1xxx蚊點都會比2粒LED你的

心口粒星大咗

邊粒星

但整體分別唔太大，兩套戲時間又太近
侯活未必會出兩套模去做同一樣野

等cm2啦

21號先返香港
最快都22號先岀到去，好驚到時乜都冇晒

同埋d人岩岩先訂完CM
你貨都未有耐派 又再開多隻 實有人屌鬼
雖然候活都唔會理你

等cm2、bp2實際d

以marketing計, 咁少野緊係唔開隻新
由隻舊的開訂多1-2個月, d人見唔開就會訂哩隻舊

CM都未截訂⋯⋯再開實俾人屌

唔係掛套野有得出2

票房反映一切

就算cm唔收得, marvel都照拍2啦一定
d獨立作品只係為左鋪條路去做marvel universe

85連我冇玩iron man都想儲返隻

係咪得我一個覺得85 好奇怪

我唔知呀

實有，你放心，marvel每年3～4套電影，有排玩

我覺得好正肌肉感好強 想打撚死人

都講明下個10年係Cm BP doctor領軍 點解仲有人覺得無CM 2

係HT 比例怪姐 本身85大大隻幾正既

shf果隻都出得好好

我覺得50先怪，我到而家都未識欣賞
85d銀邊先有返少少裝甲味

jl 個隻ww都專登勁遲出 遲過training半年

又來50vs85

Facebook見到VIP首日，平民首日，遲下又出埋20樓首日

重有12號真首日

我會等A4 長髮CM 靚女好多

cm作為獨立電影既劇情係普通左d
不過因為a4效應，票房唔錯

期望cm2好睇d咪得，點會有人覺得冇第二第三集

仲有24電影上畫首日⋯⋯

CM真心好普通
我覺得bp重好睇過佢

CM根本用泥解釋返CM係咩人 比人睇endgame前做準備
遲下重有Disney+ d劇 大家可以繼續放心 準時排隊比訂

冇得比添啦同BP BP打文化野多

wakanda forever

想問thanos endgame個頭盔有冇得除

I never freeze

上hottoys 睇圖啦

x 2
2隻我都好鍾意

得換，冇得除

上年都係咁 雷神個眼罩有無得除

其實iron man獨立電影重拍唔拍落去？

又或者A4版cm會唔會變動物限定呢？

THX

有得除

你呢條傻系老點夠新手未？

咪撚理佢！呢條撚樣專門老點新手！

老老豆豆我覺得mark1最大機會

第一集都已經冇對手咁制

各位師兄知唔知邊度有得買？金屬盾

第2階段d敵人已經去到宇宙級 唔洗擔心無對手

屈機唔緊要 我覺得佢收尾收得好怪

咁第1集個對手真係廢嘛 都唔係d咩boss級人物

85 遲啲會唔會再加武器？
上映完之後

會

好撚大路 姐係你一睇就知佢下一秒會點

真正既對手係Endgame

咁年年都三寶或四寶嘅

睇完個感覺就係 下完左架拿?

附送強大祕密武器

如果cm變三寶四寶限定就

巴打差邊隻

之前SW好似係？

有冇巴打原價放dr strange 2.0 上年錯過左

你要復3 造型雷神都唔洗諗

網上睇圖好似有手套，大炮

收單啦比番50蚊車費都要掛拎埋比你仲要原價

復三個隻真係完美

原價邊個放返你 加上復4就上 到時升成點無人知 我係你加2000都收張返黎啦
博士係唯一有晒復3復4劇本既人
復4就出硬場

係差把AXE就拎滿分

你又係到估劇情博人屌

有冇巴打原價放mark 50

iw雷神真係精品黎 愛不惜手

咁我比$50車費la

佢好中意9up完再戴頭盔

條撚樣真係白痴！
以為自己導演咩痴撚線！

膠都費是派

咁等出3.0 a4 有冇機

有劇本唔會唔出場啊?
咁俾復4劇本佢做咩

鳩up即係唔係劇透啦 咁你屌咩?

直頭限500 sw 出得十秒個隻

你又知？你比佢？

自己留意下復3 復4新聞啦

等緊馬雲出塊降落地

見大家講左咁耐antman 我都post 下我隻1.0

唔好理甩左果條線

其實DS一定會出返來 因為DS第二集準備拍

話時話 我把副廠斧彎鳩左 有冇方法可以咬返直佢

風筒

(4) 燈箱 (現貨) $800

冇啦 a4主要人物又唔係ds

睇完一排都已經冇乜印象個對手

係Jude law定係咩

訂金HK$1000已付 + HK$800放售
原來排一排隊執800
咁好搵

不過要收一係上之前收
唔係就等到十月至十一月
或者全派個陣

新人唔好計較咁多
不如講下未來有咩角色會出玩具
記得講返轉至某post

有冇人覺得隻新ca麻麻地

套衫

多d轉貼，等大家有個希望，唔洗食炒住

大家覺得會唔會有新Thor

有，tg?

無啊 買復3啦

哇50蚊

最衰我冇，有我一定放俾你

有 仲要係好撚大隻既

見到都有小小心動

非常認同

佢一早講過，應該會有份
無記錯，scarlett johansson話有幕會有3x個英雄同場

講到真正既劇透應該係Sony

有d人唔記得本來marvel打算復3就完晒第一階段 係最後電影太長先分做復3 復4

咁樣都叫劇透既話 你應該網都唔洗上
成隻狗咁衝出黎咬人

而家d人劇透定義真係好闊

新post

就係心大心細訂唔訂好
驚佢出endgame版